有無人好似我咁返工好怕/憎係open area 傾計？

返工office坐open area, 姐係全條team都在場，包括老細。如果一講嘢全世界都聽到，所以成日覺得俾人聽到我同其他同事講乜會好害羞/奇怪。係咪得我先會咁，定你地都會？

唔止返工 其他公眾場所都會

以前會
做耐左就冇野

同事個個係位專心做野 鬼得閒理你同同事傾計咩 唔好咁自我中心

你講得arm.

極度認同

我係連搭台吃飯都會覺得被人偷聽好唔自在🤦🏻‍♀️

我都係，同客講電話都要俾全世界聽到，好唔慣，轉左新公司一個半月，仲未克服到

唔係架，佢地會聽

例如A同B傾緊計，C同D會突然加入一齊傾

原來唔係得我一個係咁

視乎傾咩啦，閒話家常而又係共同興趣（運動、劇⋯⋯etc）嘅話咪 join 一、兩句囉，傾下笑下當放鬆一下

同客講電話都驚會俾同事聽到

我打俾另一個office既同事都驚俾人聽到

係位都唔鍾意隔離位同事聽到我電話講咩